英國國會Hong Kong Bill將延至2021年1月15日再次二讀

上次話延到今日,但今日無會,又無公布改到幾時...

冇咩機會既野算啦

rap hk

唔係government bill, 其實冇咩意思

討論下都唔得?

uk parliament 網站話date to be announced wor

唉

嗚

其實你覺得夠票過咩，起碼要三百幾張票先過到
多過100張都巧叻叻

過埋月尾等中共出埋招先都未遲